大學生好心就咪咁小氣啦

前排做project撞正莊務唔得閒去meeting,做份report時咁啱第二日要quiz,咁咪少400字囉，我都唔想㗎，大方D，你地咁得閒咪順手做埋我個part囉 搞到而家又要見Prof又要見到面阻阻幾唔好意思呢

上莊唔撚洗做
和尚都明既道理唔係唔撚明阿

上莊可以唔做野

你唔得閒關人撚事咩

你同我同組嘅我一定屌到你上天花板

唔上John 既你反正都冇野做啦，點解唔幫人做埋呢？知唔知上John 有幾辛苦，要出錢，要出力，要受氣，依家叫你幫同學做份功課姐，咁都唔幫，出，黎社會點做人？

連assignment 都handle 唔你就咪撚上莊啦

老老柒柒，你freeride 但比番每人幾舊水我又幫你做埋都無所謂

屌你老母啦 比我同組剷撚到你飛天

出少啲膠post啦屌你

自己野都未撚搞得掂學人上莊 仲講到人地幫你做埋係理所當然

你有夜晚可以做 最小我追pj係凌晨做
meeting 內容可以wtsapp問

btw 400字我2個鐘內都做得完 包埋搵journal 400字都做唔到不如死左佢好過

利申: 做緊fyp, 30000字都黎緊

曾經試過有freerider做我組mate 我喺個group屌鳩佢
大學生就要bear翻你應有責任，你首要身份係一個學生呀，「大學生」

呢樣真
諗深一齊上john咪又係為左搞d野比你地玩

hi